一張圖話你知Ali 有幾屈

呢d都唔撚係對手

牡丹雖好 都要綠葉扶持

何況隔籬兩個連綠葉都稱唔上

最高質鬥劣質
唔洗比較

Ali好淫